唔好去信和呢間鋪買game

利申: 唔記得鋪名，真係好少去

話說今日出左mk，又睇到d poster先醒起，今日出三國無雙8 bo，咁一心去信和睇下game，隔一價啦，問第一間鋪就係一樓，間鋪係角落既，隔離就係電梯落番地面既，問完呢間就問埋其餘個2層啦，咁相比之下就係第一間鋪最平，自然就比錢買game啦，咁我個朋友話搭單買多隻，一買就要比87x啦，咁我見數目唔係齊頭，就問下，870可以嗎？齊頭好d bo，咁答我個個人就話，880都係齊頭bo，大家講下笑咁樣，但無啦啦有個傻撚(佢地職員黎)就答嗲，仲好撚串話”900都係齊頭丫，不如直頭收你900啦好無啊，講價bo，見你隔左價先番黎姐係呢到平啦，仲講乜價啊”，條友一睇佢係個d死𡃁仔未比人打7過個d人黎，姐係咁，人地都比左反應我知，無得平啦，你仲咁撚串做咩呢？

各位如果想買野買得舒服，開心既，就唔好去呢間鋪: 間鋪係信和，上一層，係角落既，隔離就係電梯落番地面！

電氣良品

咁你有無係間野到買？

垃圾樓主急人幾蚊俾人串親上嚟取暖

個朵一早臭曬

死mk仔係咁串

我都記得好似係呢間

咁佢又講得冇錯喎

咁你唔即場開佢波？喊著上黎開 post 唱人

為左幾蚊

你唔即刻開佢波？
「平啲就一句 唔平比我就兩句 講咁撚多咁撚串做乜尻姐你？」轉身執第二間比貴啲買

比著我即刻拉埋朋友係隔離舖出2部ps4同2隻game ，再行反去門口大大聲話，咁的態度，扔錢落街都唔7買。

無

無咁既意思，我淨係希望買野買得舒服姐，錢根本唔係問題，平幾蚊我搭車都唔夠，只係問下可以齊頭比錢only，就無啦啦有咁既對待

你可以話無錯，但唔洗咁既態度既，我黎買野，想開開心心姐，唔平無所謂，但唔洗串到咁

咁最後有無買到先

唔係問題咁又要R

咁我個陣無諗丫，又多人又成，咁樣爆佢自己蝕底

咁我無屌番佢，直接拎錢走

嘩，連登仔做埋d野同果d大陸呀嬸一樣 仲要放上黎講

格完價，仲諗住貪人地個幾蚊 仲好意思扮受害者，你醜唔醜呀

呢個太激動😂唔想攞錢發洩bo

no

首先，我無諗住貪個幾蚊，我係見唔係齊頭先問句，不如齊頭算啦，唔平有無所謂，幾蚊搭車都唔見左啦，但佢個態度問題

同埋，睇哂成段野，清清楚楚先出聲啦小朋友，一直都講緊佢個態度
番去讀書啦小朋友

你去街市買餸都想人地搭多條葱啦，問下姐，唔平咪算，我又唔係意識唔到，但另一條友咁串係有問題

有係facebook買，不過三國無雙岩岩出，又咁岩經信和先諗住直接買算

以為 hotline

襯連登仔未放學放工 我係你就收皮深潛啦

我覺得係你柒

去MK買game一定去好景買

傻仔抵俾人串

買驚都講價 街市呀？
人地明碼實價
你唔去惠康買野講下價？叫人收齊頭？

人地又串得你冇錯喎柒頭

去超市買野全部有毫子添，
叫佢比你齊頭啦渠頭

貪幾蚊係唔啱, 但呢間黑店王唔通都有人吹奏?

人地冇講錯, 亦明白樓主屌乜
不過佢地係平嘅話, 串啲又吹佢唔脹
實有人為果平少少錢受氣
從來買野俾果舊錢除左買隻PRODUCT仲有服務
你今次無買咪算係咁, 覺得佢態度差咪下次唔再幫襯佢
不過我覺得有時要學識係人地立場諗下
你覺得果下"講價"係方便自己, 但係人地眼中就係講價
呢D野幾蚊可能講緊已經係10%利潤或者更多
人地做舖仲要日日對幾多閪客
講真你都識講果幾蚊又唔係咩錢, 你袋多幾個銀仔又真係好麻煩你?
何必為個幾蚊俾個機會人地閪你面/屌柒你, 大家都唔好睇

串係串左d, 但又唔係呃鳩你
洗唔洗開post唱人地

高質回POST, 連登少見

bo你老母

你都識講人地已經最平，仲要人齊頭。你要人齊頭就係講價啦。
申：零售撚, 最撚憎人講價

比著我就買埋隔離個舖位 以後依間野賣件貨賣幾多
我間舖就賣平佢10蚊 再行返去門口大大聲話 我依家有貨啦 唔撚洗同你買

即係樓主講價俾人話返轉頭所以唔高興？

真心抵比人串
講價/齊頭呢啲梗係同相熟既先問下啦
你比人見到你格價
返轉頭買得來重要乞兒咁叫人收平啲

好撚肉酸

你唔明好多宅男連搭小巴都唔敢叫落, 你呢個行為係佢地心目中當然要小9你啦

樓主你拎錢走岩, 不過走之前我會問個條友你係咪可以話事先? 你話得事我即走, 你2打6話唔到事又要過黎串串貢我就會串返佢

除左平過佢之外仲要齊頭，咁大家就唔會講價又可以少d爭執

電器良品將啲有code既game以平價出售，但段code係過咗期，之前有朋友係依間野買過中伏

一個故有二件獨立既事

香港地零售其實一向都係明碼實價唔興講價,樓主連幾蚊都講其實真心柒,呢點無咩討論空間

雖然係樓主自作孽,但我又同情佢亦明佢心情,香港地有時唔怪得一D人做極都係做D低端工,部分仲會覺得自己好掂無人賞識唔明自己問題係邊,呢件事你俾我處理,一句"唔好意思,我地明碼實價"己經搞掂,最多無客果陣同D同事笑鳩下樓主幾蚊野都講價咁,無必要係個客面前講廢話.飲食零售大把呢D柒頭,無須太上心.

屌得你啱

又毒又柒

去得涼粉好多都係傻奸奸⋯
出左名臭串
以前p3就話要買實體，佢訂Game唔駛落訂
自從p4鳩咁大個hd可以換，買數碼版好過
如果唔係買特典就唔駛受呢啲氣

成日都唔明叫人平幾蚊但又話自己唔係貪果d人諗乜
你係唔要散子講句叫人唔洗找d零頭咪得
明買明賣 唔岩價咪搵間齊頭買
搞到成個大陸仔咁買少少野都搵著數 幾無謂

想要齊頭咪比多啲囉
貪果幾蚊比人串抵啦
你去ps store買game會唔會寄信叫佢收齊頭
男人老狗格買小小野都扭扭擰擰

黑到出名喎

人地舖頭都有盤數，埋數果幾蚊去左邊？個店員幫你俾？同你三唔識七做咩要平俾你？

平左俾你又周圍唱話$870就買到，一日閒閒地賣過百隻game，隻隻都平幾蚊，一個月萬幾二萬蚊你嘔返出黎呀？

咁你第時記得彈起身問點解比$101你啵
點解唔係齊頭嘅喂？

屋企做零售，係得d 師拉呀婆先會講價
買樣樣都話要齊頭，加完總數又話要齊頭

後生既同靚女靚仔都唔會講價

利申：街坊生意小鋪

樓主畀屌到潛撚咗

自己on9仲出post話人知

邊撚到有人吹呀？
盲撚唔好上網啦

hotline 賣 汪達賣32x
我行多幾步平左60蚊

店員可能睇緊呢個post

無膽鬼

樓主廢撚到喊上嚟取暖

唔貪幾蚊咪撚格價啦
R撚到上塊面度扮咩灑脫姐

樓主去uniqlo買制服會唔會都要齊頭
你買99蚊野想齊頭都係比多一蚊啦，會唔會叫人收少9蚊？你比一百人地找一蚊又唔見你話唔收
講得咁好聽又咪貪

其實去信和買game同寺先達買電話有咩分別，預左俾人撚

你老母想齊頭俾錢就880叫人找20蚊俾你啦
on99咁

打上黎博屌

你一口氣買20隻或者會平d

仆街買2隻賺你幾十蚊都要講價

你都幾撚矛盾下
唔係問題格乜春價 講乜春價

成個商場都賣緊同一樣野，唔格價嗰啲叫笨柒
開口問你有無得平得就一個字唔得就兩個字，串柒柒幫襯格離鋪貴幾蚊買service好過幫襯啲閪鋪頭 樓主我撐你

樓主真係好肉酸 明知人地係最平，仲要講價

你想齊頭俾咪俾800叫佢唔洗找

格價？講價？中文達人？

如果我係店主就一下膝撞你跟住推你出門口算
廢柴

盲？樓主話比人見到佢格價先比人串，你識唔識中文字？定係盲？白痴仔

係人地見佢講價要齊頭先串佢咋
俾啲邏輯思考啦on9仔

話想齊頭唔係想平個幾蚊
你唔一開波比880?

又唔見你叫個巴士司機收平齊頭比你

窮到幾蚊都貸就唔好學人打機啦
人哋標明幾錢就幾錢啦仆街
仲講價

嘩好撚惡啊, 好撚驚啊
間鋪你開? 講一句起晒鋼?

樓主柒左
一齊推

咁佢講得無錯喎

通常附近賣同類既野佢地一係同一個老闆，一係有曬默契定價

Hotline係地牢果間藍店？
定第2間

黑店都有人幫口

樓主只係問下可唔可以齊頭
就算唔得佢講明冇所謂都會照買
成班連登仔就捉住人地話佢講價
係講價就唔會叫人平得果幾蚊啦
做個sales咁ge服務態度冇人屌反而走去笑個消費者
係連登仔個個年薪百萬笑鳩d窮人定係真係個個都咁大度可以俾個sales當你狗咁撚？

如果樓主係咁型唔至在果幾蚊應該比880
佢都係想齊頭易找嘛
自己提出要的無理由要人地蝕
個sales態度有問題
但樓主個出發點都有問題
兩樣野唔可以擺埋一齊講

再者
係樓主提出平幾蚊先個
你試吓佢係提出貴幾蚊你嗰個店員會唔會咁串

多謝你話我知信和邊間最平

成篇都逗號睇死人

樓主唔係wor...你買咗就認左佢啦

你咪撚出街買野 一蚊都唔平比你

涼粉不嬲係串係黑店 不嬲唔會去果度買
但你個傻鳩仲撚肉酸喎幾蚊都好意思R 我就真係講唔出口啦

用街市買餸比喻做買game已經on9

買件貨仔都要講價...仲要幾蚊雞...

你呢d由細比人恰到大既毒撚
上網就扮勁 現實就剩識心諗
都唔知有無賓周

間鋪黑唔黑我唔知
但係幾蚊都講價又話唔係貪果幾蚊就點都講唔通

兩邊都有錯
一邊衰態度差 一邊衰度縮

冇去信和買實體game好耐喇, 而家全部都買digital.

有啲有真係好撚串㗎喎上次我訂咗隻gundam versus跟住去到攞貨嗰個日子, 去到問佢gundam versus 有貨未, 佢話賣曬, 跟住我話, "我意思係我訂咗貨有得攞未"

跟住佢咪都幾吋咁同我講話, "你訂咗貨就一早講啦", 咁樣囉, 咁係我自己一開始冇講清楚嘅, 不過嗰下我都打咗個突, 之後都冇再去嗰度買game.

其實而家上網買咁方便, 都冇謂去受人氣啦.
有時候psn或者steam做特價, 跟住睇返啲實體game嘅價錢, 真係會忍唔住笑出嚟

屌 講價失敗俾人串親就嬲到掟上連登
人地唔老實就話抵屌姐

就係呢間黑店, 同你一樣經歷

我去未試過俾人串，點解成日都聽到有人俾人串
係咪你地個樣太o靚仔

咪幾好 慳番幾舊水唔洗買隻垃圾驚
買左番去咪又係谷鳩住氣咁玩

比我就唔撚要，同佢講去隔離買貴貨都唔撚益你，再上網唱衰佢

除非典藏版 否則我都唔會買實體

唔齊頭唔方便 笑撚死
你買幾蚊野有冇比十蚊唔洗找呀

你貪幾蚊就貪幾蚊柒頭

咁你又唔俾900？

根本唔關間鋪黑唔黑事。

你個friend真係多得你唔少
又唔係你比錢 果幾蚊就收嗲啦
懶係野咁想幫人慳幾錢 比人串兩句J都縮埋
你朋友下次再去信和行都唔敢抬頭 多謝你

學個店員話齋，你唔offer比880 要offer畀少啲
方便緊你既時候仲要人賺少幾蚊，串得好呀

乜原來你買親野都講價咁撚肉酸咖

樓主呢?

地庫個間

顧客大曬咩？一定要服務態度好？
你自己唔知醜on9 唔串得你？
真係"今時今日咁既服務態度係唔夠"咩

樓主好似買左

樓主要唔要返大陸長居？上面乜都支付寶冇散紙好方便架 又有得講價，岩哂你

講真, 好多game 鋪d 員工都好Q 寸......
所以我已經唔再買實體games

買game講價

為左幾蚊講價，比人串親唔開心
要上連登取暖

連登實體標準答案:好快玩完放返出去收返九成

唔講價嗰啲叫on9

其實你地係咪唔明我講緊乜？我再清楚d講多次！

我隔完價想買game，入去間鋪，有2位店員，因為我要買2隻，所以87x，咁A店員拎左貨出黎，計左數，我就問A店員齊頭870 ok？ A店員回覆: 已經係正價啦，無得平。 之後我都無講咩，但之後B店員無啦啦出聲，好串咁講: 900都係齊頭，不如收你900啦好無，xxxxxxxxxxxxxxxx。
我係講緊個B店員個態度，因為A店員已經講左無得平，個B店員無啦啦串人，覺得好無奈。

唔該個d唔睇哂或理解能力有問既人收皮啦

一句講晒：自己攞黎柒既乞衣仔

個價啱就買啦，講乜9價， 失曬風度

我撐樓主喎 問完唔得仲要死lur就話姐，
問完答完好黎好去屌你老母彈出黎拎尾彩？
樓上成班賤種毒撚仲扮撚哂見慣世面屌樓主？
冇撚野下話

好撚耐冇買實體game，屌佢地老母成日助長炒風乜乜柒柒，含撚啦陷家剷

好笑 出名海鮮價你話明碼實價

應該未撚出過街買game，好事黎唔洗受氣

啲人吹到香港唔興講價
而事實係百老匯呢啲連鎖店都有得講 仲要可以平好多
去dell官網買mon我試過email客服 標價二萬幾我問九千都照得

更何況信和班友 有時睇心情開價 新gam賣幾隻就加幾十 你買多幾樣主動平返幾十比你都有
有時拎緊錢 搵緊散紙 多口問句齊頭 得咪得
唔得咪講句 己經好平嫁喇咁比埋果幾蚊你 唔明有咩好串

我買咁耐野都未試過比人串返轉頭

你唔撚去百佳同個收銀講齊頭好唔好？

樓豬正廢柴

想要齊頭，叫人唔洗找咪得囉
講到自己唔貪嗰幾蚊咁，但又話「唔平咪算」
乜你都知自己咁講係想人哋平俾你呀？

嗰幾蚊都貪，人哋大條道理串番你就嬲豬上嚟開post，仲要死口話自己唔係貪小便宜，試圖轉移視線話店家態度有問題...做人做到你咁真係好核突

我諗呢度無人唔明你講咩
你貪小便宜貪到咁核突，連登仔都喺度串你啦
A店員話咗無得平，唔代表其他人唔可以再further elaborate嚟串你
你估小學雞玩「反彈無回頭」咩

on99
而家係你條撚樣唔明問題係邊呀傻鳩
你擺撚明係抵串啦

屌你都on9 講撚到你買開有等平就度度比你平咁
你冇撚病呀?

串你條死cheap精有乜問題

樓主係柒左。

雖然我明你講咩但係我都覺得你好on9

幾蚊都講價人地唔溶左你咪算態度好

死乞兒

On99

咁你玩psn有時候免費game, 嗰度都賺番幾舊啦, 佢個個月都有喎.
跟住我覺得玩digital , games 又唔使訂, 又唔駛出親新games 都好似乞衣咁問佢哋有冇貨, 幾好呀, 冇咩問題.

利申: 玩steam 多, 不過都有psn

你理解能力有問題就收皮啦
人地就係話緊你扺比人串呀傻仔

講真, 其實咁撚寸, 樓主應該即刻走人唔買.

不過都係果句, 支持數碼版, 咪撚比錢班友賺啦...

on9仔

你已經講得好清楚啦
你為左齊頭方便要人賺少幾蚊嘛
你求方便你唔比880叫佢唔洗找？
店員態度係有問題 但你都唔好得去邊

見樓豬連開幾個post問點樣喺澳洲睇tvb就知佢低汁啦

想齊頭比880講多句唔使找囉
擺撚明想貪果幾蚊啦

7到

大種乞衣

你唔撚當場打柒佢
串咪串囉，串你唔起？
柒咕碌，你邊位啊？
同埋關你朋友咩事？你朋友唔搭單買會係齊頭數？你可唔可以話個實價出黎比我知？我真係唔識計

你係連登講呢d無用 只會比人話
我覺得你今次無錯

信和依啲低級地方都好去

搞清楚先,係你D你買game都要咁折墮出街講價嘅人先會去街市買餸, 我真係未見過有人會喺city’super 買餸講價叫佢搭多條葱

況且真係唔志在嗰幾十蚊想收齊頭咪直接online store 買，你呢啲天生貧賤濕鳩無能垃圾低下層折墮就折墮啦唔好撐啦⋯⋯

我死都嗌uber唔受的士狗氣依啲就真係唔志在貴十幾蚊起標價😀

樓主放game未

好肉酸

咁佢有冇講錯呀？
最撚憎呢d人，柒左唔撚認，點都要屌返人轉頭

認真, 咁撚寸的態度, 好心即刻唔買走人啦. 樓主又要買, 又要屌

你識唔識做生意架

圖都冇張

樓豬做的士狗

屌你老母去OK買野飲有無叫人齊頭比你呀

做過涼粉 員工係燥d 但下次你去買game已經又係另一批人 同埋特價game佢真係做得幾平 但樓主真係....只能夠講唔好彩 無啦啦都比人搭嗲似比人點左相

電氣就收啦 平幾十文 食埋你條code 咁咪即係冇平過

好想同樓主做朋友
借1200齊頭還1000得喇

你乞衣黎架？

比人串兩句又要出po

樓豬你好撚柒

幾時離職嫁